呢條魚算唔算世一

完全唔似 拉

肥鯰連隻狗都醜過人

白痴 牙jen同kuma都勁qq

人同狗都幾正

咩片黎？

yes

條友弱智

樓主also

樓主我老死黎 你咪亂講

反珍都你老死？
你259

我識樓主早過識牙Jen